習近平南巡前清洗太平地，澳門中聯辦積極清垃圾

果個乜鳩主任第一個被清走。

2013年7月25日，任福建省人民政府副省長[2]。2016年3月，升任中共福建省委常委[3]，4月被免去省政府副省長職務，改任中共福建省委秘書長。2016年7月，調任中共中央對外聯絡部副部長[4][5]。

2017年9月20日，58歲的鄭曉松接替王志民，任中央人民政府駐澳門特別行政區聯絡辦公室主任，晉升正部級。

福建幫
刁種d fd

人地老遠落黎搞紅事，就整單白事出黎
不過白事變紅事乃國技之一
唔怕

係咪條「港豬噢大橋」出事？

Friend?

President XI my friend?

都唔係同期喺福建
但呢條友呢五六年升官速度幾快
2012年4月，任財政部部長助理。
幾年就由剛升副部級升到正部級
後面唔知有邊個捧佢

買位， 有錢咪有位

洗樓

皇帝出巡

知道皇帝就黎，嚇到精神病發

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，澳門氹仔路環無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，澳門氹仔路環無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

汶川地震，死左n萬人，
而家個廢墟變左做 “ 愛國主義教育基地 ”
得小支支做得出

俾皇帝一個下馬威 next

一個地陷就全家抄斬

若果小熊來港會不會俾人坐左個位

有放蜜蜂鑵個個先係佢